每晚夜深，都總有分化post

一開口就屌，針對某d族群搞分化，完全無討論餘地
連登一係就嚴重被滲透，一係就已經變成自己的敵人，好似共產黨咁容不下異己。
見到呢d post由佢沉啦，畢竟我係港共我都搞連登，由其連大波man都出返黎，即係對家用返14年果套啦。

兄弟爬山，各有各做，共勉之

推

網軍